大家真係唔好再share粉蛆畫嘅多拉AV夢喇

自己睇

嘩 我屌
比微博block 9嘛都唔識醒

人地笑緊你地班香港人呀

抵死翻墻舉報多佢兩野

個温畫支那文連登仔都啱

不了

呢個人畫既？

Port 9埋佢Twitter 等佢連Twitter都冇得用

所以話中国人。。。。

係呀 原畫家 微博比人del咗就轉黎Twitter

沒有一個是蘑菇的

炒哂車

佢又幾撚好笑 喺支那俾人ban鳩要過Twitter玩
但仲死攬牆內諗法

不得了，同反共勢力有連繫

呢個叫可悲，寧願做狗做豬比人劏都唔惗住反抗

中国人先笑得出 低級趣味

This is chinese

佢畫啲咁嘅嘢傷風敗德
黨知唔知？